[求救] asso year1 想入返sf

上年放榜reject咗恆管嘅offer
想問下可唔可以用上年DSE成績報多次？
定係應該等year2再試下報八大？

好後悔呀

Sem 1 gpa幾多？